香港係咪無乜男人割包皮？

鬼佬好似大部分都割
香港割會俾人笑

D囡會笑?

割左

唔好自卑心作祟啦
邊度會有人笑你
有需要既就要割架啦
唔通等到吉左落條女度
仲好似劣緊包皮打飛機咁又好咩

小心被人割錯割走個袋

一早割咗 龜頭無咁敏感
持久力大增

你又知?

無割條女會爽啲（包皮啲凹凸位）